點解冬天唔係熱飲要加錢

餐廳通常都係凍飲加幾蚊
其實係咪應該夏天就凍飲加錢，
冬天就熱飲加錢？